我乘上了名叫慾望的列車

楔子

俊峰抬起頭來，看到那女子坐在落地玻璃窗旁的卡式座位，熱辣的陽光曬得她雙頰微紅，她微微的瞇眼望向窗外偶爾來往的車輛，百無聊賴的攪拌著桌面上的冰咖啡。她彷彿聽不見坐在對面那男人的娓娓而談，思緒飄浮在自己的世界中，自得其樂。

即使男人半站起來越過桌子輕吻她的嘴唇，她也只是淡淡地瞟他一眼，繼續若無其事的，情緒完全不受影響。從俊峰坐的吧檯位置看過去，她的側臉算不上十分好看，但輪廓分明的很有個性。

他無法解釋自己此刻所做的事情。

這已經是第五次，他在假日來到這家咖啡館，偷窺狂似的盯著這個逢假日都會出現在這的女孩的一舉一動。第一次碰見她是上個月，她獨個兒坐在同一個位置讀小說，俊峰莫名其妙的對她起了興趣，眼光移不開這個氣息完全與外界隔絕的女孩。

他後來還跟蹤她到附近的公園散步，直至她走到車站入閘為止。後來的三次，她都跟這男朋友似的人物一同前來，只是她的神情卻依舊像獨自的時間般，漠然與抽離。

這時候，男人在檯底下伸手撫摸她及膝裙子下裸露的膝蓋，時而用拇指腹輕擦，時而以指關節按壓。她臉上沒有情緒，也沒有拒絕。該死！俊峰下腹一緊，克制著自己上前阻止的衝動。

不久，那男人接到電話，匆匆離去。女孩多坐了一回兒後，也走到收銀台前結帳。俊峰趕緊捻熄香煙，離座。

他如往常般一路遠遠緊隨著她，只是她這回不再漫無目的的散步，而是朝車站的方向直直走去。正值交通繁忙時段，車站月台都擠滿趕著回家的上班族。俊峰就跟著她後面排隊，等待列車進站。

兩人一前一後的上車。擠迫的車廂幾乎無立足的空間，女子站在車門邊，目無表情的面向玻璃窗；俊峰則靜靜佇立在她的身後，只要一低頭，鼻息間全是對方洗髮水的馨香。俊峰深吸了一口氣，看著對方柔軟的髮絲，心盪神馳，極欲吻上她的髮頂。

車門徐徐關上，列車隨即開動，一瞬間的晃動令俊峰重心不穩，雙手慌忙按在車門上，更是把對方納入自己的範圍。她似有所覺，雖裝作若無其事的繼續看向窗外風景，雙目卻悄悄透過玻璃倒影偷看他的容貌。他故意昂起頭，對上她的視線。這是他們首次的眼神接觸，在這意外得來的親密空間中，他的心跳快得將要停頓。

俊峰一直知道，自己有樣貌上的優勢，而他也從不抗拒利用這點，只是不知怎地在她面前，他沒自信了。他不確定這女孩對他的第一印象。

不過短短的兩秒，女子立刻移開視線，微微低下頭去，卻掩不住臉上忐忑的神色。俊峰喉嚨彷彿被甚麼噎住了似的，全身發熱，他瘋狂似的想要觸碰她，甚至已經開始幻想與她做愛時，她的羞怯、她的吟哦、她全身赤裸的伏在他身上摩擦，懇求他要她……俊峰的呼吸急速起來，鼻息都噴到她輪廓優美的耳朵。

心中天人交戰以後，終於還是忍不住收回按在車門上的右手，繞到她身前，大掌輕輕平貼在她的小腹之上。他感到她的呼吸在一瞬間停下來了，全身硬直。俊峰也不敢妄動，只是維持著這個姿勢，盯著她白晢的耳背。隔了好一陣子，她還是僵著身子，甚麼動靜也沒有，沒有反抗，也沒有尖叫。

俊峰大著膽子手上在她小腹上一使力，女子的背部緊貼在他的胸前。他的亢奮頂著對方的臀瓣，雙方之間毫無縫隙。俊峰想咆哮出聲，奈何周邊人滿為患，連粗喘也只能壓低聲音。他感到她的害怕與顫抖，只是憐惜的心情卻被生理衝動掩蓋，他開始隨著列車的節奏緩緩挺進，四周的人牆成了他最好的掩護。

列車漸漸減速，駛入下站月台，乘著車門開啟，女子拉開他的手逃也似的迅速下車，俊峰見狀立馬跟上去。他倆在魚貫的人潮中追逐，俊峰三步夾兩步的趕上了她，他情急之下捉住對方的手腕，她回過頭來想掙脫開去，卻被俊峰瞧見她泛紅的眼眶與受驚的反應。

「為甚麼不呼救？」俊峰問。
她想縮回手，卻被俊峰緊扣著。「你……」

俊峰卻二話不說的吻上了她。他的舌頭毫不客氣的長驅直入，這個吻充分了肉慾激情、壓抑過後的釋放。腦中閃過她男朋友輕碰她嘴唇的畫面，俊峰更是粗暴的吸吮與啃咬。女生由推拒到接納，再到有所回應，他們如溺水的人般急欲從對方身上吸取氧氣。直到她的唇充血紅腫，呼吸不穩，俊峰也沒有停下來。

不是不想停下來，是停不下來，他知道此刻有多受注目，只是滿腦子也是與她交換著唾液的渴求，他難以饜足。他倆在人來人往的月台上相擁深吻。

推 幾有趣

繼續推 皮已正

召喚樓豬 居然得我一個讀者 出住俾我睇先

多謝支持

俊峰把鑰匙插進匙孔中，輕鬆一扭，大門隨即打開。

他走進已租賃第三年的服務式住宅，室內佈置就如他第一日搬進來的模樣，一絲不苟卻沒半點個性。
他受不了混亂、受不了骯髒。

他曾經三次因非禮而被拘捕留下案底。雖然出事次數遠超於此，他的外型卻似乎為他逃過了不少麻煩。

但他還是首次遇見像今天這女孩的奇特反應。她沒有尖叫求救，沒有呼他巴掌，更加沒有向他索取什麼或纏住他不放。

接吻過後，她只是紅著臉默默地瞅著他看，半晌過後，轉身離開。他如家犬般亦步亦趨，她知悉他在身後卻視而不見，先到烘焙坊買下棍子麵包（這讓他想到她用棍子麵包自慰的畫面），再到雜貨店買電燈泡。她逕自的購物，似乎完全不受他影響，這讓他心情有點低落。

從雜貨店走出來後，她開始像朝回家的方向走去。終於，她還是停下了步伐，回頭問他：「你到底想怎麼樣？」

俊峰雙手插袋的走到她身前，毫不猶豫的回答：「我想跟你做愛。」

她並未被他的直率嚇到。「我不跟陌生人上床，尤其是會在列車上性騷擾女人的陌生人。」

「我見過你很多次了，在我心目中，你不是陌生人。而且，你喜歡我的行為，不是嗎？」

「我喜歡？」她的語調終於有所起伏，不再平淡。

「你不抗拒，而且雙頰漸紅、大腿夾緊，別說謊，你喜歡被我碰，而我⋯⋯」他再向前踏出一步，低頭向她耳語：「也喜歡這樣做。」
他在安靜的巷道上含著她的耳垂，濕熱的舌頭沿著耳廓舔舐。
她的耳朵、頸項、臉頰漸漸染上一片美麗的櫻花粉紅。

好正

繼續推

點解會冇人睇 好好睇

真係冇人嘅

召喚樓豬出文 順便輕輕一推

留名 樓主快啲出文

出文呀仆街
moremoremore

俊峰拉開臉龐，手指輕輕划過她嫩滑的臉蛋肌膚。
「你喜歡我，嗯？」
她低下頭咬著唇。
他用指腹輕揉那剛才被他吻得紅腫的唇瓣。
「不必羞於承認，無論你是蕩女或淑女，在我面前都不用假裝。」
「我不知道你是誰、我有男朋友、我...」她冷靜的面具開始出現裂痕。
他故意放低聲量：「噓⋯⋯我是文俊峰，網路程式工程師，你是？」
「⋯⋯雪寧。」
「現在你知道我是誰了。至於你男朋友，我不認為他有多重要。即使他以前很重要，以後也不再重要了。」
「不對，你憑甚麼這樣説？你根本就只是一個色情狂，而且腦子有問題。」
「如果我對你來說只是一個色情狂，我現在應該在警局，而非在這兒跟你討論你男朋友。」
他要強迫她承認自己不敢面對的一面。
他眼神鋭利的直直盯住她看，不讓她有機會逃避。「雪寧，誠實一點吧。你的身體正如我渴望你般渴望著我，那是一種無從解釋的原始吸引力。」
他看得出她內心的掙扎，這個思想保守的女孩不願承認自己對男朋友以外，而且是第一次見的陌生男人產生情慾。
雨粉從灑下，雪寧仰望著他。
「我還是沒法在跟一個人交往的時候跟另一個人上床。」
俊峰聽得出她的意思，她拗不過他了。
他露出一抹從心而發的微笑。
「我們後天見面吧。」

後日見啦

俊峰一身輕便服裝，嘴角叼著一根快將燒完的香煙。
他佇立在人來人往的露天廣場等侯雪寧。那天他倆約定時間地點後便分手了，他興奮得忘記問她的電話號碼，也從未懷疑她會爽約。
只是現在已過了約定時間半小時，雪寧仍未出現，他開始思忖自己是否過份自信。
他還找得到她嗎？
她會否出現在咖啡館？
在思緒亂轉間，他遙遙瞥見一個熟悉的身影急步走近。

盤據在心頭的大石頓時放下，他看著她奔向自己，臉龐因運動而微紅，豐盈的胸部起伏不斷，飛揚的裙擺下是一雙白皙美腿。這是他夢寐以求的一刻。
「抱歉，碰上大塞車了。」
她站定在他眼下，香汗從濕潤的頸項滑下，沒入胸部，他多希望俯身為她舔乾淨。
他稍為定下心神，聲音沙啞的道：「不，不要緊。」
俊峰牽起她的柔荑，他感到她一刻間的不自在，卻還是溫馴的不作抵抗。
他忽然焦躁起來，要是今天換轉是別人，她也會如此順從配合嗎？

「你跟他分手了嗎？」
「嗯。」雪寧輕聲回答，似乎不願多説。
「他接受了？」他窮追不捨。
這次卻猶豫了良久才開口：「嗯。」
她的思緒似乎又開始飄走了。
他粗壯的手臂纏上了她的腰間。
她回過神不解的側頭望向他。

「跟我在一起的時候，只准想著我。即使獨個兒的時候，我也會讓你忘不掉我。」
他的熱吻隨即落下。這是自他看見她的第一刻起，最想做的事情。

他們到附近的餐廳吃過午餐後，俊峰把她帶回自己居住的大廈。
兩人走進電梯後，俊峰放開自己一直緊握那白嫩的手，背過身去按下樓層。
他們默默地並肩站著，呼吸逐漸加重。
一股性的張力在兩人之間流動牽扯，期待讓彼此更加興奮。
俊峰牽起嘴角，「噢！」
雪寧也感受到兩人之間的吸引力，她有點忸怩不安地交握著雙手，終於還是怯生生的低語：「我、我月經剛來。」
俊峰嚇了一跳，卻沒有表現出來。
「真的嗎？」俊峰深深地瞅著她。
雪寧微微點頭。
「不要緊。」
她瞪大雙眼回望著他，似乎曲解了他話中的意思了。
俊峰發出動聽的低笑聲，故意不作解釋。

兩人一前一後踏出電梯，俊峰從褲袋抽出鑰匙，打開寓所大門，先讓雪寧內進。
雪寧甫進入單位，還來不及看清楚眼前的景況，便被身後的俊峰一使力抱上鞋櫃頂。
俊峰關好大門，隨即狂烈地吻上她的嘴唇，他的手也忙著撩高她的裙擺，雙手從她的腳踝一路往上撫摸，直至包裹著臀部大力揉搓。
「等⋯⋯」

留名

好似幾正

留名

「不等。」
他等得已經夠久了。
俊峰的吻也漸漸往下移，他用鼻子推下她裙子的肩帶，再輕咬她的鎖骨與肩頭。
雪寧雙手捧著他的頭臚，仰臉感受著他在她身上施展的魔法。
他倏地扯下她連身裙子，鵝黃色胸罩下的好身材呼之欲出。
他粗魯地推高她的胸罩，柔軟乳房彈跳而出，粉紅色的乳尖就近在眼前，他不由自主的把其中一邊含在嘴裡，拚命吸吮。
痕癢感讓她難受地扭動身體，更是令俊峰血脈賁張，衝動一發不可收拾。
他用牙齒廝磨拉扯雪寧的乳尖，忽爾用力一咬，雪寧吃吃叫痛，但痛楚的快感卻連同高漲的慾望同時襲來。
他輪流品嚐著她的雙峰，彷彿永不饜足。
即使雪寧忍不住哭喊求饒，俊峰也沒有停止繼續折磨她，他把她的其中一條腿擱在自己厚實的肩膀上，細碎的吻輾轉落在大腿內側細嫩的肌膚之上。
他持續往大腿頂端吻去。
當雪寧察覺到他的意圖，欲開口制止的時候，俊峰的鼻子已經緊靠在她的內褲邊緣，深深地聞著那兒的味道。
「不、不要這樣⋯⋯」雪寧羞得口齒不清，幾近暈厥。
那略帶腥膩的奇特味道讓俊峰的褲襠更為繃緊。
「我想要你想到得全身發痛，但不是現在。」
他用手指透過菲薄的內褲輕劃她的小核，並發出夢囈似的呢喃：「很快、很快．．．」

他放下她的腿，忽爾單膝跪地，為她脫掉一直完好套在腳上的高跟鞋。
俊峰捧著她的小腳放在嘴邊，伸出舌頭舔著她的腳背；雪寧一縮，俊峰卻是更用力的捉著，把她修剪整齊的趾頭輪流送進嘴裡，反覆逗弄。
雪寧用力的咬著自己的手背，不讓自己尖叫出聲，另一隻手則繞到俊峰頸後使力抱著，卻克制不了全身發抖。
俊峰暫停下來，由下往上仰視著雪寧意亂情迷的模樣。
他覺得自己快要瘋掉了。
還好雪寧這幾天不方便，不然他大概會要到她受不了，甚至害怕他起來吧。